有無巴打入黎幫下手

老媽子 中年，前年鼻色肉入醫院做開刀手術。今個月開始，鼻塞問題持續出現，晚上沖涼刷牙後，口水變得好鹹，原因不明。
睇過西醫耳鼻喉科，只係開普通消炎藥。
有無有類似經驗巴打，有咩方法醫好?